我的英雄學院 287 粵語正體翻譯

Read in TG：

連登我英集中討論區 (10)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡委員長：

支持！

老豆阿媽係嫲嫲唔係婆婆呀

ng sick..

風巴Team

咩話
咁都可以錯

老豆個呀媽係叫Grandma呀